記者應唔應該企係普通市民一邊

長輩提到話以前嘅記者唔係咁偏幫示威者/普通市民 大家有咩睇法?

你俾人打完同狂食催淚彈
仲講到自己係中立咪得囉

佢哋冇嘅都係事實

佢哋問嘅都係事實

中立

當你喺最前線俾popo粗暴對待
再影住手足俾狗虐待
你嘅良知就會令你歸邊
利申：part time

唔應該，記者係講事實

頂你個廢，偏幫！？
講事實叫偏幫！？
你老尾黑警無係地鐵站放tg!?
你老尾黑警無扮示威者！？
你老尾黑警無打爆人隻眼！？
你有做就唔俾人問你點解咁做！？
問黑警就係偏幫示威者！？
仆你個街全香港咁撚慶你條廢柴係度出po博屌！？

問得出依個問題，只係佢唔願意接受事實，唔係佢想見到嘅畫面就話記者偏向市民嗰邊

記者收左工係咩人？！

記者係代表真相
報導真相已經係幫緊示威者
而且由細到大都話記者係第買權
負責監察政府
所以都冇話咩幫唔幫

記者身份背後都係香港人

記者企係人既一邊好正常。唔通企係畜獸一邊？

NOW 有線 立場 RTHK 有邊個偏幫?
有冇一間唔係將影到既野放哂出黎?
你所講既偏幫 我除左見到偏幫D狗之後
有邊一間係偏幫過?